多唔多人得萬幾蚊人工?

7仔,百佳收銀,保安,文員,售貨員,m記經理,見到好多後生仔女入行做,以前都係d阿嬋做,依家變晒後生做,得萬幾人工,又無得發圍既工,點解仲咁多人做

你講開又真係好似多左啲後生喺超級市場做收銀
我樓下嗰間都多左幾個

讀書唔成

我樓下間百佳全部都係後生,開頭以為做兼職,點知成日都見到佢地返

其實pt都可以成日返嘅

讀唔成書、屋企環境唔係特別好其實冇咩工種可以揀
唔通做做下office會走返出黎收銀咩
冇後生入行第時咪變晒阿婆做

讀完大學出到嚟賺萬零蚊 行行企企收銀又係萬零蚊

香港地

大把做OFFICE都係得萬幾蚊人工啦

想知既話，可以上統計處個網睇。

人生已完

而家over $12 k ,below $15 k
=以前十幾年前 既6000-9000 人工

m 記經理幾錢？

真心大把
唔好信連登9up啦
邊有咁多人月入四五萬

公司請濕尻文員,
開10K,
好撚多大學生黎in

老衲週薪都萬幾蚊

15000

其實做文員仔有冇得發圍？

大撚吧啦 .....
大家樂長期請人果 d post咪萬幾蚊 , 醫院 pca咪萬幾蚊 .....
你信曬連登仔尻 up出來50k ?
人工冇返咁上下都唔會上網曬命啦 ching

印好d文件, 接好d電話

萬幾蚊即係幾多先
13000 定19000?

黑警23k人工。見咁多仇警撚去排隊in。就多唔多啦